{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045633",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2682451?place[place_type]=GID&place[gid]=2682451&place[latitude]=37.5646489593&place[longitude]=126.9826974005&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스탠포드호텔 명동"
    },
    "text": "グローバルホテルチェーンスタンフォードホテルグループは、アメリカ、韓国、南米など全世界7ヶ所でホテルとリゾートを運営しています。 スタンフォードホテル明洞は明洞に位置しており、10階の屋外テラスから南山ビューを楽しめる素晴らしい景色をご提供します。 また、9階に位置するレストランやベーカリーでは、上質なダイニングやコーヒーを味わうことができます。 明洞はファッション、芸術、建築の多彩な色で飾られていて魅力的な都市です。 ホテル周辺には乙支路入口駅が徒歩1分の距離に位置しており、徳寿宮と南山ソウルタワーまで車で7分で行けます。 ご予約の際、キャンセル料と宿泊者名を実名で記載する必要があり、チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 全室禁煙です。 宿泊客はフィットネスセンターとビジネスセンターを無料で利用でき、ネットフリックス、ディズニーなどのOTTサービスも利用できます。 客室の鍵を紛失した場合、10,000ウォンの費用が発生し、ベビーベッドは無料で提供されます。 幼児と子供は1人まで無料で同伴宿泊でき、付帯施設としてはカフェスタンフォード(レストラン)、ソーホーベーカリー、マンハッタンバー、ビジネスセンター、フィットネスセンター、コイン洗濯機などがあります。 朝食はカフェスタンフォード(レストラン)でセミビュッフェ形式で提供され、平日と週末、連休の利用時間が異なります。 客室はスタンダードダブルとファミリーツインの2種類があり、最大4名様までご宿泊いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "スタンフォードホテル明洞はどこに位置していますか？",
            "answer": "スタンフォードホテル明洞は明洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スタンフォードホテル明洞から南山ビューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、スタンフォードホテル明洞の10階の屋外テラスから南山ビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "スタンフォードホテル明洞のレストランとベーカリーは何階にありますか？",
            "answer": "スタンフォードホテル明洞のレストランとベーカリーは9階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "明洞はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "明洞はファッション、芸術、建築の多彩な色で飾られていて魅力的な都市です。"
        },
        {
            "question": "スタンフォードホテル明洞の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "スタンフォードホテル明洞の周辺には徳寿宮と南山ソウルタワーがあります。車で7分程度で行くことができます。"
        },
        {
            "question": "スタンフォードホテル明洞のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "スタンフォードホテル明洞ではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "スタンフォードホテル明洞ではフィットネスセンターやビジネスセンターが無料で利用できます。また、ネットフリックスやディズニーなどのOTTサービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "スタンフォードホテル明洞の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、スタンフォードホテル明洞の客室は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "スタンフォードホテル明洞の客室の鍵を紛失した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "スタンフォードホテル明洞の客室の鍵を紛失した場合、10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "スタンフォードホテル明洞ではベビーベッドの提供はありますか？",
            "answer": "はい、スタンフォードホテル明洞ではベビーベッドを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "幼児や子供は1人まで無料で同伴宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "スタンフォードホテル明洞の付帯施設は何がありますか？",
            "answer": "スタンフォードホテル明洞の付帯施設としてはカフェスタンフォード(レストラン)、ソーホーベーカリー、マンハッタンバー、ビジネスセンター、フィットネスセンター、コイン洗濯機などがあります。"
        },
        {
            "question": "スタンフォードホテル明洞で朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "スタンフォードホテル明洞で朝食はカフェスタンフォード(レストラン)でセミビュッフェ形式で提供されます。平日と週末、連休の利用時間が異なります。"
        },
        {
            "question": "スタンフォードホテル明洞の客室の種類は何ですか？",
            "answer": "スタンフォードホテル明洞の客室にはスタンダードダブルとファミリーツインの2種類があります。最大4名まで宿泊することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 772
    }
}